辛苦哂咁多位疤迷

辛苦哂捱夜睇你地隊疤狗出局

唔係繼續吹奏你地既球王咩

聽朝要係馬里亞納海溝搜索一眾巴迷